支那虐豬上咗bbc world

係時候rt

Chinese

本是同根生

所以咪搞到豬瘟
抵撚死啦玩食物

放LINK啦樓主